【民族黨地區工作招募】

中國意圖人口清洗香港人，同時竊取只屬香港人的福利和資源。為令各區香港人更深刻認識中國人的惡行，同時帶出「唯有香港獨立，方為港人生路」的重要信息，民族黨現呼籲所有香港人，請積極參與民族黨的地區工作，令針對中國人的勢力不斷增長，並明確向所有中國人表達：即使政府如何包庇，香港人會親手終結中國人在港予取予攜的日子。
請即踴躍參與，為香港民族獨立運動出一分力！